陳維安facebook睇緊live

玩facebook都唔回應議員問題，仲好意思出糧？